<resources>
    <string name="user_guide_text"><![CDATA[
<b>மத்ஸ் மந்திரா பயனர் வழிகாட்டு</b><br/><br/>

<b>1. அறிமுகம்</b><br/>
மத்ஸ் மந்திரா என்பது அனைத்து திறன்களுடைய மாணவர்களுக்கான ஒரு புதுமையான மற்றும் ஒருங்கிணைந்த கணிதக் கற்றல் செயலி ஆகும்.<br/>
தொடர்புடைய பல்வேறு முறைகள் — தொடுதல், இயக்கம் மற்றும் ஒலி அடிப்படையிலான கற்றல் — மூலம் கணிதத்தை சுவாரஸ்யமாகவும் எளிமையாகவும் மாற்றுகிறது.<br/><br/>

<b>2. மத்ஸ் மந்திராவை எப்படி பயன்படுத்துவது?</b><br/>
மத்ஸ் மந்திரா பலவகை விளையாட்டு மற்றும் கற்றல் முறைகளை வழங்குகிறது, அத்துடன் பொழுதுபோக்கான, தொடர்புடைய பயிற்சிகளின் மூலம் முக்கிய கணிதக் கருத்துக்களை வலுப்படுத்துகிறது.<br/><br/>

<b>3. அம்சங்கள் கண்ணோட்டம்</b><br/>
<b>விளையாட்டு முறைகள்:</b><br/>
• குவிக் ப்ளே முறை – மெனுக்களைத் தேடாமல் உடனுக்குடன் ஒரு ரேண்டம் கணித சவால் தொடங்குகிறது.<br/>
• டிரம் முறை – தேவையான எண்ணிக்கைக்கு திரையைக் தொடவும்.<br/>
• பெல் முறை – பெல்கள் எண்ண கையடிக்குழந்தையை அசையவும்.<br/>
• வரைவுத் தொகுப்பு முறை – பரப்பளவு அறிவை மேம்படுத்த அடிப்படைக் கோடுகளை வரை.</b><br/>
• திசை முறை – சாதனத்தை சுழற்றி இலக்காகிய திசைகளைப் பொருத்தவும்.<br/>
• திரையைக் தொடும் முறை – திரையில் குறிப்பிட்ட எண்ணிக்கையிலான விரல்களை இடவும்.<br/>
• ஸ்டீரியோ ஒலி முறை – ஸ்டீரியோ ஒலி குறியீடுகளை பயன்படுத்தி கணிதப் பிரச்சினைகளை தீர்க்கவும்.<br/>
• எம்சி க்யூ முறை – பல்வகை தேர்வு கணிதக் கேள்விகளுக்கு பதிலளிக்கவும்.<br/><br/>

<b>கற்றல் முறைகள்:</b><br/>
• நாணயம் முறை – நிஜ உலகச் சலுகை சூழல்களில் பணத்தை நிர்வகிக்க கற்றுக்கொள்ளுங்கள்.<br/>
• நேரம் முறை – நேரம் தொடர்பான கணிதப் பிரச்சினைகளை தீர்க்கவும்.<br/>
• தூரம் முறை – வேகம் மற்றும் தூர பிரச்சினைகளை கணக்கிடவும்.<br/>
• அடிப்படை கணிதம் – கூட்டல், கழித்தல், பெருக்கல் மற்றும் வகுத்தல்.<br/>
• எண் கோடு முறை – எண் கோடில் பிரச்சினைகளைத் தீர்க்க ஸ்வைப் செய்யவும்.<br/><br/>

<b>4. அணுகல் வசதிகள்</b><br/>
• TalkBack மற்றும் தனிப்பயன் அணுகல் жестures முழுமையாக ஆதரிக்கின்றன.<br/>
• உரை-செல்லும் (TTS) வசதி மூலம் பயனாளர்களுக்கு மெனுக்கள் மற்றும் பயிற்சிகள் வழிகாட்டப்படுகின்றன.<br/><br/>

<b>5. அமைப்புகள்</b><br/>
• ஒலி, பேச்சு மற்றும் உயர்தர மாறுபாட்டை தனிப்பயனாக்கலாம்.<br/>
• பின்னணி இசை மற்றும் அதிர்வுகளை இயக்க அல்லது நிறுத்தலாம்.<br/><br/>

<b>6. வெளியேறும் விருப்பம்</b><br/>
• செயலியை நிறுத்துவதற்கு முன் பயனாளர்களுக்கு உறுதிப்படுத்தல் உரையாடல் காட்டப்படும்.<br/><br/>

<b>7. மொழிபெயர்ப்பு</b><br/>
• பல மொழிகளை ஆதரித்து விரிவான அணுகலை வழங்குகிறது.<br/><br/>

மத்ஸ் மந்திராவுடன் கற்றல் பயணத்தை அனுபவிக்கவும்!
    ]]></string>
</resources>
