<resources>
    <string name="landing_page_desc">
        இது தொடக்கப் பக்கம். இந்தத் திரையில், செங்குத்தாக ஒழுங்குபடுத்தப்பட்ட ஆறு பொத்தான்கள் உள்ளன: குவிக் பிளே, கற்றல் முறை, விளையாட்டு முறை, பயனர் வழிகாட்டி, அமைப்புகள் மற்றும் வெளியேறு. ஒவ்வொரு பொத்தானையும் ஸ்வைப் செய்வதற்கும் அல்லது தனிப்பயன் அணுகல் சைகைகளைப் பயன்படுத்தி அணுகலாம். செயல்படுத்த இருமுறை தட்டவும்.
    </string>

    <string name="quickplay_page_desc">
        இது குவிக் பிளே பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து கேள்வியை கேளுங்கள். மேலும் ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து உள்ளீட்டு பெட்டியை அடையலாம். நியூமரிக் கீபாட் திறக்க, அந்த பெட்டியில் இருமுறை தட்டவும். பதிலை உள்ளிட்ட பின், "முடிந்தது" பொத்தானைத் தட்டலாம். இல்லையெனில், மேலும் ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து சமர்ப்பி பொத்தானை காணலாம். மேல் இடது மூலையில் பின் செல்லும் பொத்தான் மற்றும் மேல் வலது மூலையில் குறிப்புக் சின்னம் உள்ளது.
    </string>

    <string name="learning_page_desc">
        இது கற்றல் முறை பக்கம். திரை இரண்டு நெடுவரிசைகளில் அமைக்கப்பட்டுள்ளது, ஒவ்வொரு வரிசையிலும் இரண்டு பொத்தான்கள் உள்ளன, அவை வெவ்வேறு விளையாட்டு முறைகளை குறிக்கின்றன. வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து வரிசைகளைச் சுற்றிச் செல்லலாம். இருமுறை தட்டுவதன் மூலம் ஒவ்வொரு கற்றல் செயல்பாட்டிலும் நுழையலாம்.
    </string>

    <string name="game_page_desc">
        இது விளையாட்டு முறை பக்கம். இது கற்றல் முறையைப் போலவே இரு நெடுவரிசைகள் மற்றும் ஒவ்வொரு வரிசையிலும் இரண்டு பொத்தான்கள் கொண்டது. வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து விளையாட்டு முறைகளை ஆராயலாம். ஒரு பொத்தானை இருமுறை தட்டுவதன் மூலம் விளையாட்டைத் தொடங்கலாம்.
    </string>

    <string name="settings_page_desc">
        இது அமைப்புகள் பக்கம். இங்கு நீங்கள் உங்கள் அனுபவத்தை தனிப்பயனாக்கலாம். இசை ஒலி அளவு, பேச்சு வீக்கம், பின்னணி இசை, காட்சி மாறுபாடு, கடினத்தன்மை நிலை, மொழி அமைப்புகள் மற்றும் அனைத்து அமைப்புகளையும் இயல்புநிலைக்கு மீட்டமைக்க ஒரு பொத்தானும் உள்ளன. ஒவ்வொரு அமைப்பையும் நெறிப்படுத்த வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்யவும்.
    </string>

    <string name="hint_page_desc">
        இது குறிப்புகள் பக்கம். ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து முந்தைய திரைக்கு திரும்பலாம். வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து தற்போதைய பணிக்கான அல்லது கேள்விக்கான குறிப்பை கேளுங்கள்.
    </string>

    <string name="shake_page_desc">
        இது குலுக்கல் முறை பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து நீங்கள் எத்தனை முறை குலுக்கியீர்கள் என்பதை கேளுங்கள். இரண்டு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து கேள்வியை கேளுங்கள். ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து குறிப்பை கேளுங்கள். இரண்டு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து பின்செல்லும் பொத்தானை காணலாம்.
    </string>

    <string name="tap_page_desc">
        இது தட்டல் முறை பக்கம். இங்கு தனிப்பயன் அணுகல் அம்சங்கள் செயல்படுத்தப்பட்டுள்ளதால், TalkBack ஆதரிக்கப்படவில்லை. Text-to-Speech (TTS) பயன்படுத்தி கேள்வியை வாசிக்கும். திரையைத் தட்டும்போது, TTS தட்டிய எண்ணிக்கையை வாசிக்கும். மேல் இடது மூலையில் பின் செல்லும் பொத்தான் மற்றும் மேல் வலது மூலையில் குறிப்புக் சின்னம் உள்ளது.
    </string>

    <string name="day_page_desc">
        இது நாள் தேர்வு பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து கேள்வியை கேளுங்கள். மேலும் இரண்டு முறை ஸ்வைப் செய்து நாள் தேர்வி பகுதிக்கு செல்லலாம். இது 3x2 கட்டத்தில் அமைக்கப்பட்டுள்ளது, ஞாயிறு மூன்றாவது வரிசையின் மையத்தில் உள்ளது. ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து குறிப்பைப் பெறலாம், மேலும் ஒரு முறை ஸ்வைப் செய்து பின் செல்லலாம்.
    </string>

    <string name="number_line_page_desc">
        இது எண் கோடு பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து கேள்வியை கேளுங்கள். மேலும் இரண்டு முறை ஸ்வைப் செய்து தங்களின் தற்போதைய திசையை அறியலாம். மேலும் மூன்று முறை ஸ்வைப் செய்து "-" பொத்தானை அடையலாம், இது எண் கோட்டில் பின்புறமாக நகரும். எடுத்துக்காட்டாக, 5 இலிருந்து ஐந்து முறை அழுத்தினால் 0க்கு வருவீர்கள். மேலும் நான்கு முறை ஸ்வைப் செய்து "+" பொத்தானை அடையலாம், இது முன்னோக்கி நகரும். ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து குறிப்பை, மற்றும் இரண்டு முறை பின் செல்லும் பொத்தானை அடையலாம்.
    </string>

    <string name="mental_page_desc">
        இது மனக்கணித பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து கேள்வியை கேளுங்கள். மேலும் இரண்டு முறை ஸ்வைப் செய்து உள்ளீட்டு பெட்டிக்கு செல்லவும். இருமுறை தட்டவும், பதிலை உள்ளிடவும். மேலும் மூன்று முறை ஸ்வைப் செய்து சமர்ப்பிக்க பொத்தானை அடையலாம். ஒருசில முறை தட்டுவதால் சமர்ப்பிக்கலாம். ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து குறிப்பையும், இரண்டு முறை பின் செல்லவும்.
    </string>

    <string name="angle_page_desc">
        இது கோணம் விளையாட்டு பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து தேவைப்படும் கோணத்தை கேளுங்கள். இரண்டு முறை ஸ்வைப் செய்து தற்போதைய திசையை அறியலாம். இயல்புநிலை திசை 0°. வலது பக்கம் சுழற்றி 0°-இல் இருந்து 45° வரை, இடது பக்கம் சுழற்றினால் 0°-இல் இருந்து 270° வரை செல்லலாம். ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து குறிப்பை, இரண்டு முறை பின் செல்லவும்.
    </string>

    <string name="sterio_page_desc">
        இது ஸ்டீரியோ ஒலி பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து வழிமுறைகளை கேளுங்கள். மேலும் இரண்டு முறை ஸ்வைப் செய்து கேள்விப் பொத்தானை அடையலாம். இருமுறை தட்டவும் கேள்வி ஒலிக்க. மேலும் மூன்று முறை ஸ்வைப் செய்து உள்ளீட்டு பெட்டிக்கு செல்லவும். மேலும் ஒரு முறை ஸ்வைப் செய்து சமர்ப்பிக்க பொத்தானை காணலாம். ஒரு முறை இடதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து குறிப்பையும், இரண்டு முறை பின் செல்லவும்.
    </string>

    <string name="drawing_page_desc">
        இது வரைதல் பக்கம். இங்கு தனிப்பயன் அணுகல் இயக்கப்பட்டுள்ளது; TalkBack ஆதரிக்கப்படவில்லை. மேல் வலது மூலையில் குறிப்புச் சின்னம், மேல் இடது மூலையில் பின்செல்லும் பொத்தான் உள்ளது. மீட்டமைப்பு பொத்தான் மேல் மற்றும் கீழ் இடது மூலைகளில் உள்ளது. சமர்ப்பிக்க பொத்தான் கீழ் வலது மூலையில் உள்ளது.
    </string>

    <string name="compass_page_desc">
        இது திசைகாட்டி விளையாட்டு பக்கம். ஒரு முறை வலதுபுறமாக ஸ்வைப் செய்து நீங்கள் திருப்பவேண்டிய திசையை கேளுங்கள். மேலும் ஒரு முறை ஸ்வைப் செய்து தற்போது நீங்கள் நோக்கி நிற்கும் திசையை கேளுங்கள். வெற்றி பெற, சரியான திசையில் 2 விநாடிகள் இருக்க வேண்டும். குறிப்புச் சின்னம் மேல் வலது மூலையில், பின்செல்லும் பொத்தான் மேல் இடது மூலையில் உள்ளது.
    </string>

    <string name="touch_screen_page_desc">
        இது தொடு திரை பக்கம். இங்கு TalkBack ஆதரிக்கப்படவில்லை; தனிப்பயன் அணுகல் அம்சம் செயல்படுத்தப்பட்டுள்ளது. மேல் இடது மூலையில் பின் செல்லும் பொத்தான், மேல் வலது மூலையில் குறிப்புச் சின்னம் உள்ளது. கேள்வி திரையின் கீழ் மையத்தில் உள்ளது மற்றும் TTS மூலம் வாசிக்கப்படும்.
    </string>
</resources>
