<resources>
    <string name="landing_page_desc">
        هذه هي صفحة البداية. في هذه الشاشة، ستجد ستة أزرار مرتبة عموديًا: اللعب السريع، وضع التعلم، وضع اللعبة، دليل المستخدم، الإعدادات، والخروج. يمكن الوصول إلى كل زر عن طريق السحب أو التنقل باستخدام إيماءات إمكانية الوصول المخصصة. انقر نقرًا مزدوجًا على أي زر لتفعيله.
    </string>

    <string name="quickplay_page_desc">
        هذه هي صفحة اللعب السريع. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع السؤال. اسحب مرة أخرى للوصول إلى مربع الإدخال. انقر نقرًا مزدوجًا على مربع الإدخال لفتح لوحة المفاتيح الرقمية. بعد إدخال الإجابة، يمكنك النقر على زر "تم" للإرسال تلقائيًا. إذا لم يتم الإرسال، اسحب إلى اليمين مرة أخرى للوصول إلى زر الإرسال. الزر "رجوع" في الزاوية العلوية اليسرى، وأيقونة التلميح في الزاوية العلوية اليمنى.
    </string>

    <string name="learning_page_desc">
        هذه هي صفحة وضع التعلم. الشاشة مقسمة إلى عمودين، يحتوي كل صف على زرين يمثلان أوضاع تعلم مختلفة. اسحب إلى اليمين للتنقل بين الصفوف. انقر نقرًا مزدوجًا على أي زر للدخول إلى النشاط التعليمي المرتبط به.
    </string>

    <string name="game_page_desc">
        هذه هي صفحة وضع اللعبة. التنسيق مشابه لصفحة وضع التعلم، بعمودين وصفوف تحتوي على زرين لكل صف. اسحب إلى اليمين لاستكشاف أوضاع اللعبة. انقر نقرًا مزدوجًا على الزر لبدء اللعبة المحددة.
    </string>

    <string name="settings_page_desc">
        هذه هي صفحة الإعدادات. هنا يمكنك تخصيص تجربتك. ستجد خيارات لتعديل مستوى صوت الموسيقى، سرعة النطق، الموسيقى الخلفية، التباين البصري، مستوى الصعوبة، إعدادات اللغة، وزر لإعادة تعيين الإعدادات إلى الوضع الافتراضي. اسحب إلى اليمين للتنقل بين الإعدادات.
    </string>

    <string name="hint_page_desc">
        هذه هي صفحة التلميحات. اسحب إلى اليسار للعودة إلى الشاشة السابقة. اسحب إلى اليمين لسماع التلميح المرتبط بالمهمة أو السؤال الحالي.
    </string>

    <string name="shake_page_desc">
        هذه هي صفحة وضع الهزّ. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع عدد الهزات التي قمت بها. اسحب إلى اليمين مرتين لسماع السؤال الحالي. اسحب إلى اليسار مرة واحدة لسماع التلميح. اسحب إلى اليسار مرتين للوصول إلى زر الرجوع.
    </string>

    <string name="tap_page_desc">
        هذه هي صفحة وضع النقر. تم تفعيل ميزات إمكانية الوصول المخصصة هنا، لذا لا يتم دعم TalkBack. ستستخدم الشاشة تحويل النص إلى كلام (TTS) لقراءة السؤال بصوت عالٍ. عند النقر على الشاشة، سيقوم TTS بقراءة عدد النقرات. زر الرجوع في الزاوية العلوية اليسرى، وأيقونة التلميح في الزاوية العلوية اليمنى.
    </string>

    <string name="day_page_desc">
        هذه هي صفحة اختيار اليوم. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع السؤال. اسحب إلى اليمين مرتين إضافيتين للوصول إلى محدد اليوم، والذي يتم ترتيبه في شبكة ٣ × ٢، حيث يكون يوم الأحد في منتصف الصف الثالث. اسحب إلى اليسار مرة واحدة للوصول إلى أيقونة التلميح، ومرتين للوصول إلى زر الرجوع.
    </string>

    <string name="number_line_page_desc">
        هذه هي صفحة خط الأعداد. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع السؤال. اسحب مرتين إضافيتين لمعرفة الاتجاه الذي تواجهه حاليًا على خط الأعداد. اسحب ثلاث مرات أخرى إلى اليمين للوصول إلى زر الطرح (-)، الذي يحركك للخلف على خط الأعداد. على سبيل المثال، الضغط عليه خمس مرات من الرقم ٥ سينقلك إلى ٠. اسحب أربع مرات أخرى إلى اليمين للوصول إلى زر الجمع (+)، الذي يحركك للأمام. اسحب مرة واحدة إلى اليسار للوصول إلى أيقونة التلميح، ومرتين للوصول إلى زر الرجوع.
    </string>

    <string name="mental_page_desc">
        هذه هي صفحة الحساب الذهني. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع السؤال. اسحب مرتين إضافيتين للوصول إلى مربع الإدخال. انقر نقرًا مزدوجًا لفتح لوحة المفاتيح الرقمية، ثم أدخل إجابتك، واسحب ثلاث مرات أخرى إلى اليمين للوصول إلى زر الإرسال. انقر عليه عدة مرات لتأكيد الإرسال. اسحب مرة واحدة إلى اليسار للوصول إلى التلميح، ومرتين للعودة.
    </string>

    <string name="angle_page_desc">
        هذه هي صفحة لعبة الزوايا. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع الزاوية التي يجب أن تدور نحوها. اسحب إلى اليمين مرتين لسماع الزاوية التي تواجهها حاليًا. الاتجاه الافتراضي هو ٠ درجة. عند الدوران إلى اليمين، تزداد الزاوية من ٠ إلى ٤٥، وعند الدوران إلى اليسار تزداد من ٠ إلى ٢٧٠ درجة، وهكذا. اسحب إلى اليسار مرة واحدة للوصول إلى أيقونة التلميح، ومرتين للرجوع.
    </string>

    <string name="sterio_page_desc">
        هذه هي صفحة الصوت المجسم. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع التعليمات. اسحب مرتين إضافيتين للوصول إلى زر السؤال. انقر نقرًا مزدوجًا لسماع السؤال. اسحب ثلاث مرات أخرى إلى اليمين للوصول إلى مربع الإدخال. اسحب مرة أخرى إلى اليمين للوصول إلى زر الإرسال. اسحب مرة واحدة إلى اليسار للوصول إلى أيقونة التلميح، ومرتين للوصول إلى زر الرجوع.
    </string>

    <string name="drawing_page_desc">
        هذه هي صفحة الرسم. تم تفعيل إمكانية الوصول المخصصة، لذلك لا يتم دعم TalkBack. توجد أيقونة التلميح في الزاوية العلوية اليمنى، وزر الرجوع في الزاوية العلوية اليسرى. يوجد زر إعادة التعيين في الزاويتين العلوية والسفلية اليسرى. زر الإرسال موجود في الزاوية السفلية اليمنى.
    </string>

    <string name="compass_page_desc">
        هذه هي صفحة لعبة البوصلة. اسحب إلى اليمين مرة واحدة لسماع الاتجاه الذي يجب أن تدور نحوه. اسحب مرة أخرى لسماع الاتجاه الذي تواجهه حاليًا. للفوز، يجب أن تبقى في الاتجاه الصحيح لمدة ثانيتين. توجد أيقونة التلميح في الزاوية العلوية اليمنى، وزر الرجوع في الزاوية العلوية اليسرى.
    </string>

    <string name="touch_screen_page_desc">
        هذه هي صفحة الشاشة اللمسية. تم تفعيل إمكانية الوصول المخصصة هنا، ولا يتم دعم TalkBack. زر الرجوع في الزاوية العلوية اليسرى، وأيقونة التلميح في الزاوية العلوية اليمنى. السؤال موجود فوق مركز الشاشة بقليل. سيتم قراءة السؤال بصوت باستخدام TTS.
    </string>
</resources>
