<resources>
    <string name="landing_page_desc">
        एषा प्रारंभिकपृष्ठं अस्ति। अस्मिन् तले षट् बटन्स् ऊर्ध्वाधरं व्यवस्थिताः सन्ति: शीघ्रक्रीडा, अधिगमपद्धति, क्रीडापद्धति, उपयोगकर्तृमार्गदर्शिका, सेटिङ्ग्स्, च निकासः। प्रत्येकं बटनं विशेष-प्रवेश-संकेतैः स्पर्शेन वा नेविगेशनेन प्राप्तुं शक्यते। द्विगुणस्पर्शेन किमपि बटनं सक्रियतया क्रियताम्।
    </string>

    <string name="quickplay_page_desc">
        एषः शीघ्रक्रीडा पृष्ठः अस्ति। प्रश्नं श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। पुनः दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा उत्तरपेटिका प्राप्नुयात्। उत्तरपेटिकायां द्विगुणस्पर्शेन सङ्ख्यापट्टिका उद्घाट्यताम्। उत्तरं प्रविष्ट्य "समाप्तम्" इति बटनं स्पृशन् स्वयमेव समर्पणं क्रियताम्। यदि न समर्पितम्, पुनरपि दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा समर्पणबटनं प्राप्नुयात्। पृष्ठस्य वामोत्तरकोणे पुनः बटनं, दक्षिणोत्तरकोणे संकेतचिह्नः अस्ति।
    </string>

    <string name="learning_page_desc">
        एषः अधिगमपद्धतिपृष्ठः अस्ति। द्वे स्तम्भे द्वे च पङ्क्तिषु द्वे द्वे बटनानि स्थितानि। पङ्क्तीनां माध्यमेन दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा अन्वेषणं कुरुत। द्विगुणस्पर्शेन किमपि बटनं स्पृशन् तस्य अनुरूपं अधिगमक्रियायाम् प्रवेशः क्रियताम्।
    </string>

    <string name="game_page_desc">
        एषः क्रीडापद्धतिपृष्ठः अस्ति। स्वरूपेण अधिगमपद्धतिपृष्ठवत् द्वे स्तम्भे पङ्क्तिषु च द्वे द्वे बटनानि सन्ति। दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा क्रीडापद्धतीः अन्वेष्टव्याः। द्विगुणस्पर्शेन बटनं स्पृशन् चयनितां क्रीडां आरभत।
    </string>

    <string name="settings_page_desc">
        एषः सेटिङ्ग्स् पृष्ठः अस्ति। अत्र स्वानुभवस्य रूपनिर्माणं क्रियताम्। संगीतस्य ध्वनिवृद्धिः, भाषणगति, पृष्ठभूमिसंगीतं, दृश्यसङ्गतिः, क्लेशस्तरः, भाषा विकल्पाः च सन्ति। सर्वान् पूर्वनिर्धारितान् विकल्पान् पुनः स्थापयितुं बटनम् अपि अस्ति। प्रत्येकं विकल्पं अन्वेष्टुं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत।
    </string>

    <string name="hint_page_desc">
        एषः संकेतपृष्ठः अस्ति। पूर्वपृष्ठं प्रति गन्तुं वामं स्वाइप् कुरुत। वर्तमानकार्यस्य संकेतं श्रुत्वा दक्षिणं स्वाइप् कुरुत।
    </string>

    <string name="shake_page_desc">
        एषः कम्पनपद्धतिपृष्ठः अस्ति। कम्पनसंख्यां एकवारं श्रुत्वा दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। द्विवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा वर्तमानप्रश्नं श्रुत्वा। एकवारं वामं स्वाइप् कृत्वा संकेतं श्रुत्वा। द्विवारं वामं स्वाइप् कृत्वा पुनः बटनं प्राप्नुयात्।
    </string>

    <string name="tap_page_desc">
        एषः स्पर्शपद्धतिपृष्ठः अस्ति। विशेष-प्रवेश-सुविधाः अत्र उपलब्धाः, अतः टॉकबैक् समर्थितः नास्ति। प्रश्नं पाठस्वरूपेण श्रुत्वा पाठः कृतः। स्पर्शेन स्पर्शसंख्या श्रूयते। वामोत्तरकोणे पुनः बटनं, दक्षिणोत्तरकोणे संकेतचिह्नः अस्ति।
    </string>

    <string name="day_page_desc">
        एषः दिन-चयनपृष्ठः अस्ति। प्रश्नं श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। द्विवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा दिन-निर्वाचकं प्राप्तुं शक्यते, यः ३x२ पङ्क्तिसंयोजितः अस्ति, तृतीयपङ्क्तौ मध्यस्थं रविवासरः स्थितः। एकवारं वामं स्वाइप् कृत्वा संकेतचिह्नं प्राप्तुम्, द्विवारं वामं स्वाइप् कृत्वा पुनः बटनं प्राप्नुयात्।
    </string>

    <string name="number_line_page_desc">
        एषः सङ्ख्यालम्बपृष्ठः अस्ति। प्रश्नं श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। द्विवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा वर्तमानदिशां ज्ञातुं शक्यते। त्रिवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा न्यूनतमतया (-) बटनं लभ्यते, यः सङ्ख्यालम्बे पृष्ठतः गच्छति। उदाहरणतः संख्या ५ तः पञ्चवारं दाबित्वा शून्यं प्राप्नुयात्। चतुवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा वृद्धितमतया (+) बटनं प्राप्नुयात्, यः आगामीकं प्रति गच्छति। एकवारं वामं स्वाइप् कृत्वा संकेतचिह्नं, द्विवारं वामं स्वाइप् कृत्वा पुनः बटनं प्राप्नुयात्।
    </string>

    <string name="mental_page_desc">
        एषः मानसिकगणितपृष्ठः अस्ति। प्रश्नं श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। द्विवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा उत्तरपेटिका उद्घाट्यताम्। द्विगुणस्पर्शेन सङ्ख्यापट्टिका उद्घाट्यताम्। उत्तरं प्रविष्ट्य त्रिवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा समर्पणबटनं प्राप्तुं शक्यते। पुनः स्पर्शेन समर्पणं पुष्टिं कुरुत। एकवारं वामं स्वाइप् कृत्वा संकेतचिह्नं, द्विवारं वामं स्वाइप् कृत्वा पूर्वपृष्ठं प्रति गच्छत।
    </string>

    <string name="angle_page_desc">
        एषः कोणक्रीडापृष्ठः अस्ति। प्रत्यावर्तनकोणं श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। वर्तमानकोणं द्विवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। पूर्वनिर्धारितः कोणः शून्य अंशः अस्ति। दक्षिणं वलयनेन कोणः शून्यतः पञ्चचत्वारिंशदंशपर्यन्तं वृद्धिं विन्दति। वामेन वलयनेन शून्यतः द्विशतत्रिंशदंशपर्यन्तं वृद्धिं विन्दति, इत्या वागू।
        एकवारं वामं स्वाइप् कृत्वा संकेतचिह्नं, द्विवारं वामं स्वाइप् कृत्वा पूर्वपृष्ठं प्रति गच्छत।
    </string>

    <string name="sterio_page_desc">
        एषः स्टीरियोध्वनिपृष्ठः अस्ति। निर्देशं श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। द्विवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा प्रश्नबटनं प्राप्नुयात्। द्विगुणस्पर्शेन प्रश्नं श्रुत्वा। त्रिवारं दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा उत्तरपेटिका प्राप्तुं शक्यते। पुनः दक्षिणं स्वाइप् कृत्वा समर्पणबटनं प्राप्नुयात्। एकवारं वामं स्वाइप् कृत्वा संकेतचिह्नं, द्विवारं वामं स्वाइप् कृत्वा पुनः बटनं प्राप्नुयात्।
    </string>

    <string name="drawing_page_desc">
        एषः चित्राङ्कनपृष्ठः अस्ति। विशेष-प्रवेशः सन्निहितः, अतः टॉकबैक् समर्थितः नास्ति। दक्षिणोत्तरकोणे संकेतचिह्नः, वामोत्तरकोणे पुनः बटनं अस्ति। पुनः बटनं च शीर्षे च अधस्तले वामकोणे अस्ति। समर्पणबटनं अधस्तले दक्षिणकोणे स्थाप्यते।
    </string>

    <string name="compass_page_desc">
        एषः दिग्दर्शकक्रीडापृष्ठः अस्ति। प्रत्यावर्तनदिशां श्रुत्वा एकवारं दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। वर्तमानदिशां पुनः दक्षिणं स्वाइप् कुरुत। विजयं प्राप्नोति यः यथावत् दिशायां द्वे निमेषे सञ्चरति। संकेतचिह्नः दक्षिणोत्तरकोणे, पुनः बटनं वामोत्तरकोणे।
    </string>

    <string name="touch_screen_page_desc">
        एषः स्पर्शपटलपृष्ठः अस्ति। विशेष-प्रवेशः अत्र उपलब्धः, अतः टॉकबैक् समर्थितः नास्ति। वामोत्तरकोणे पुनः बटनं, दक्षिणोत्तरकोणे संकेतचिह्नः। प्रश्नः पृष्ठस्य अधः मध्यभागे किंचित् उपरि स्थितः। प्रश्नः पाठस्वरूपेण पठ्यते।
    </string>
</resources>
