<resources>
    <string name="landing_page_desc">
        ഈ ലാന്‍റിംഗ് പേജില്‍ ആറ് ബട്ടണുകളാണ്? ക്രമത്തില്‍: ക്വിക്ക് പ്ലേ, ലേണിംഗ് മോഡ്, ഗെയിം മോഡ്, യൂസർ ഗൈഡ്, സെറ്റിംഗ്സ്, ക്വിറ്റ്. സ്വൈപ് ചെയ്യുകയോ കസ്റ്റം ആക്സസിബിലിറ്റി യാത്രകള്‍ നടത്തുകയോ ചെയ്ത് ഏത് ബട്ടണും ഡബിള്‍ ടാപ്പ് ചെയ്ത് സെലക്ട് ചെയ്യാം.
    </string>

    <string name="quickplay_page_desc">
        ക്വിക്ക് പ്ലേ പേജ് കാണാം. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന് ചെയ്ത് ചോദ്യമാകും. വീണ്ടും സ്വൈപ് റൈറ്റ് ചെയ്ത് ഇൻപുട്ട് ബോക്സ് കാണാം. ഡബിള്‍ ടാപ്പ് ചെയ്താല്‍ നമ്പര്‍ കീപാഡ്മെത്തും. ഉത്തരം ടൈപ്പ് ചെയ്ത് ഡണ്‍ ബട്ടണില്‍ ടാപ്പ് ചെയ്താല്‍ അത് സബ്മിറ്റ് ആകുമെന്ന്. സബ്മിറ്റ് ആയിട്ടില്ലെങ്കില്‍ സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന് കൂടി ചെയ്ത് സബ്മിറ്റ് ബട്ടൺ കാണാം. മുകളിലെ ഇടത്തുവശത്ത് ബാക്ക് ബട്ടൺ ഉണ്ട്; മുകളിലെ വലത്തുവശത്ത് ഹിന്റ് ഐക്കൺ ഉണ്ട്.
    </string>

    <string name="learning_page_desc">
        ലേണിംഗ് മോഡ് പേജാണ് ഇത്. രണ്ട് കോളങ്ങളില്‍ ഓരോ റോമിലും രണ്ട്-രണ്ടും ബട്ടണുകളാണ്. ഓരോ ബട്ടണിലും ഉള്ള വിവിധ മോഡുകൾ. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ചെയ്ത് റോകംനേവിഗേറ്റ് ചെയ്യാം. ഡബിള്‍ ടാപ്പ് ചെയ്ത് ഒരു മോഡ് തിരഞ്ഞെടുത്താല്‍ ആ മോഡില്‍ കോളം പ്രവേശിക്കുന്നു.
    </string>

    <string name="game_page_desc">
        സേം ലേണിംഗ് മോഡിന്റെ പോലെ ഗെയിം മോഡ് പേജാണ്. രണ്ട് കോളങ്ങളും ഓരോ റോമിലും രണ്ട്-രണ്ടും ബട്ടണുകളാണ്. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ചെയ്ത് ഗെയിം മോഡുകളിൽ സഞ്ചരിക്കാം. ഡബിള്‍ ടാപ്പ് ചെയ്ത് നിങ്ങൾ തിരഞ്ഞെടുത്ത ഗെയിം ആരംഭിക്കാം.
    </string>

    <string name="settings_page_desc">
        സജ്ജീകരണങ്ങൾ നോക്കാം. ഇതിൽ നിങ്ങൾക്ക് മ്യൂസിക് വോള്യം, സ്പീച്ച് സ്‌ട്രേറ്റ്, ബാക്ക്‌ഗ്രൗണ്ട് മ്യൂസിക്ക, കണ്‍ട്രാസ്റ്റ്, ഡിഫിക്കള്‍ടി, ഭാഷ, റെസെറ്റ് ചെയ്തോളാനുള്ള ഓപ്‌ഷനുകൾ കൺട്രോൾ ചെയ്യാം. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ചെയ്ത് ഓരോ സെറ്റിംഗിലും നീങ്ങാം.
    </string>

    <string name="hint_page_desc">
        ഹിന്റ് പേജാണ് ഇത്. മുമ്പത്തെ സ്ക്രീനിലേക്ക് മടങ്ങാൻ സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന് ചെയ്യാം. കോറന്റ് ടാസ്‌കിനായി ഹിന്റ് കേൾക്കാൻ സ്വൈപ് റൈറ്റ് ചെയ്യാം.
    </string>

    <string name="shake_page_desc">
        ഷേക്ക് മോഡ് പേജാണ് ഇത്. എത്ര തവണ ഷേക്ക് ചെയ്തുവെന്നത് കേൾക്കാൻ സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന് ചെയ്യാം. ചോദ്യത്തിന് എത്താന്‍ സ്വൈപ് റൈറ്റ് രണ്ട് തവണ. ഹിന്ത് കേള്‍ക്കാൻ സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന്. ബാക്ക് ബട്ടണിന്റെ സ്ഥാനം കാണാൻ സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് രണ്ടു തവണ.
    </string>

    <string name="tap_page_desc">
        ടാപ്പ് മോഡ് പേജിൽ കസ്റ്റം ആക്സസിബിലിറ്റി സപ്പോർട്ട് ഉണ്ട്, എന്നാലും TalkBack സപ്പോർട്ട് ചെയ്യുന്നത് ഇല്ല. TTS ചോദ്യങ്ങൾ വായിക്കും. ടാപ്പ് ചെയ്താല്‍ ടാപ്പ് കൗണ്ട് TTS വായിക്കും. മുകളിലെ ഇടത് ഭാഗത്ത് ബാക്ക് ബട്ടൺ; വലത് ഭാഗത്ത് ഹിന്റ് ഐക്കൺ ഉണ്ട്.
    </string>

    <string name="day_page_desc">
        ഈ ഡേ സെലക്ഷൻ ഡേജാണ്. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന് ചെയ്ത് ചോദ്യമാകും. സ്വൈപ് റൈറ്റ് രണ്ടു തവണ ചെയ്തു ഡെയ് സെലക്ഷൻ സെക്ഷനിലെത്തുന്നു, അത് 3x2 ഗ്രിഡ് ആയി Sunday മൂന്നാം റോമിന്റെ മധ്യത്തില്‍ സ്ഥിതി ചെയ്യുന്നു. ഹിന്റ് കിട്ടാൻ സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന്. ബാക്ക് ബട്ടണിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് രണ്ടു തവണ.
    </string>

    <string name="number_line_page_desc">
        നമ്പർ ലൈൻ പേജ് കാണാം. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന് ചോദ്യമാകും. ഇനി സ്വൈപ് റൈറ്റ് രണ്ടരം ചെയ്താല്‍ നമ്പർ ലൈനിൽ നിങ്ങൾ ഏത് ദിശയിൽ നിന്നാണ് എന്നതറിയാം. ആയതിനു ശേഷം സ്വൈപ് റൈറ്റ് മൂന്ന് തവണയായി മൈനസ് (-) ബട്ടൺ കാണാം; അത് പിന്നെനാൽ പുതിയ സംഖ്യ തിരിച്ചുകയറും. (ഏറ്റവും ഉദാഹരണത്തിൽ 5–5=0.) സ്വൈപ് റൈറ്റ് നാല് എണ്ണം ചെയ്താൽ പ്ലസ് (+) ബട്ടൺ കാണാം; അത് മുന്നോട്ട് നീക്കാൻ ഉപയോഗിക്കും. ഹിന്റിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന്; ബാക്കിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് രണ്ടു തവണ.
    </string>

    <string name="mental_page_desc">
        മെന്റല്‍ മാത്ത് അഥവാ മനസ്തതിവിവരണം: ചോദ്യങ്ങൾ കേൾക്കാൻ സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന്. ഇൻപുട്ട് ബോക്സിലേയ്ക്ക് സ്വൈപ് റൈറ്റ് രണ്ടരം. ഡബിള്‍ ടാപ്പ് ചെയ്താൽ നമ്പർ കീ പാട്മെത്തും. ഉത്തരം ടൈപ്പ് ചെയ്ത് സബ്മിറ്റിനായി സ്വൈപ് റൈറ്റ് മൂന്ന് തവണ. ബട്ടൺ ടാപ്പ് ചെയ്താൽ സബ്മിറ്റ് ആകും. ഹിന്റിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന്; ബാക്കിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് രണ്ടു തവണ.
    </string>

    <string name="angle_page_desc">
        ആംഗിൾ ഗെയിം പേജ്: പോരുന്ന കൂറ്റൻ സൈഡിന്റെ ആംഗിൾ TTS വായിക്കും. സ്വൈപ് റൈറ്റുഒന്ന് കേൾക്കാം. വീണ്ടും സ്വൈപ് റൈറ്റുതബ്ക്ക് ഇപ്പോൾFacing ആംഗിൾ വായിക്കും. യഥാർത്ഥ Facing = 0°, വലത്തേക്ക് തിരിക്കുക എന്നതിനാൽ 0° → 45°, ഇടത്തേക്ക് → 270°, അതിലെപ്പോഴാരം. ഹിന്റിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന്; ബാക്കിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് രണ്ട്രമടക്കം.
    </string>

    <string name="sterio_page_desc">
        സ്റ്റീരിയോ സൗണ്ട് പേജ് കാണാം. സ്വൈപ് റൈറ്റ് ഒന്ന് Instruction കാണാൻ; സ്വൈപ് റൈറ്റ് രണ്ട് തവണ Question ബട്ടൺ വരെ; ഡബിള്‍ ടാപ്പ് ചെയ്ത് ചോദ്യങ്ങൾ കേൾക്കും. സ്വൈപ് റൈറ്റ് മൂന്ന് തവണ Input ബോക്സ് വരെ; നാല് സ്വൈപ് റൈറ്റുചെയ്താൽ Submit ബട്ടൺ. ഹിന്റിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് ഒന്ന്; ബാക്കിനായി സ്വൈപ് ലെഫ്റ്റ് രണ്ടു തവണ.
    </string>

    <string name="drawing_page_desc">
        ഡ്രോയിംഗ് പേജ്: കസ്റ്റം ആക്സസിബിലിറ്റി സപ്പോർട്ട് ഉണ്ട്, TalkBack പൂർണ്ണസഹായം ഇല്ല. മുകളിൽ വലതുവശത്ത് ഹിന്റ് ഐക്കൺ; ഇടതുവശത്ത് ബാക്ക് ബട്ടൺ. മുകളിലും തളം ഭാഗത്തും ഒഴിവിലുണ്ടോ റീസെറ്റ് ബട്ടൺ; താഴെ വലതുവശത്ത് സബ്മിറ്റ് ബട്ടൺ.
    </string>

    <string name="compass_page_desc">
        കംപസ് ഗെയിം പേജ്: സ്വൈപ് റൈറ്റ്‌ഒന്ന് കേൾക്കാം തിരയേണ്ട ദിശ. വീണ്ടും സ്വൈപ് റൈറ്റ്‌ഒന്ന് നിലവിലെ നിങ്ങളുടെ ദിശ. രണ്ടു സെക്കന്റ് അത് നിലനിർത്തിയാല്‍ വിജയിക്കും. മുകളിൽ വലതുവശത്ത് ഹിന്റ് ഐക്കൺ; ഇടതുവശത്ത് ബാക്ക്.
    </string>

    <string name="touch_screen_page_desc">
        ടച്ച് സ്ക്രീൻ പേജ്: കസ്റ്റം ആക്സസിബിലിറ്റി സജീവമാണ്; TalkBack ഉപയോഗം പരിമിതമാണ്. മുകളിലെ ഇടത് ഭാഗത്ത് ബാക്ക്; വലതുഭാഗത്ത് ഹിന്റ്. ചോദ്യങ്ങൾ താഴെ ബോട്ടം സെൻറർലടുത്താണ് TTS അവ വായിക്കും.
    </string>
</resources>
