<resources>
    <string name="user_guide_text"><![CDATA[
<b>മൊത്തം മാത്സ് മന്ത്ര ഉപയോഗം ഗൈഡ്</b><br/><br/>

<b>1. പരിചയം</b><br/>
മൊത്തം മാത്സ് മന്ത്ര എല്ലാ ശേഷിയുള്ള വിദ്യാർത്ഥികൾക്കും അനുയോജ്യമായ ഒരു നവീനവും ഉൾക്കൊള്ളുന്ന ഗണിതം പഠന ആപ്പ് ആണ്.<br/>
സ്പർശനം, ചലനം, ശബ്ദം എന്നിവ ഉൾപ്പെടെയുള്ള വിവിധ ഇന്ററാക്ടീവ് മോഡുകൾ വഴി ഗണിതം ആസ്വദിക്കാനും എളുപ്പമാക്കാനും ഇത് സഹായിക്കുന്നു.<br/><br/>

<b>2. മൊത്തം മാത്സ് മന്ത്ര എങ്ങനെ ഉപയോഗിക്കാം?</b><br/>
മൊത്തം മാത്സ് മന്ത്ര വിവിധ ഗെയിം, പഠന മോഡുകൾ നൽകുന്നു, രസകരമായ ഇന്ററാക്ടീവ് അഭ്യാസങ്ങളിലൂടെ അടിസ്ഥാന ഗണിത ആശയങ്ങൾ മനസ്സിലാക്കാൻ സഹായിക്കുന്നു.<br/><br/>

<b>3. സവിശേഷതകളുടെ അവലോകനം</b><br/>
<b>ഗെയിം മോഡുകൾ:</b><br/>
• ക്വിക്ക് പ്ലേ മോഡ് – മെനു വഴിയല്ലാതെ ഉടൻ റാൻഡം ഗണിത ചോദ്യം ആരംഭിക്കുന്നു.<br/>
• ഡ്രം മോഡ് – ആവശ്യമായ എണ്ണം ടാപ്പ് ചെയ്യുക.<br/>
• ബെൽ മോഡ് – ബെല്ലുകൾ എണ്ണാൻ ഫോൺ ഷെയ്ക് ചെയ്യുക.<br/>
• ഡ്രോയിങ് മോഡ് – അടിസ്ഥാന ആകൃതികൾ വരയ്ക്കുക.<br/>
• ഡയറക്ഷണൽ മോഡ് – ലക്ഷ്യ ദിശകൾക്കായി ഉപകരണം തിരിക്കുക.<br/>
• സ്‌പർശനം സ്ക്രീൻ മോഡ് – സ്ക്രീനിൽ പ്രത്യേക എണ്ണം വിരലുകൾ വെക്കുക.<br/>
• സ്റ്റെരിയോ ശബ്ദം മോഡ് – സ്റ്റെരിയോ ഓഡിയോ സൂചനകൾ ഉപയോഗിച്ച് ഗണിത പ്രശ്നങ്ങൾ പരിഹരിക്കുക.<br/>
• എം. സി. ക്യൂ. മോഡ് – ബഹുവിചാരാധിഷ്ഠിത ഗണിത ചോദ്യങ്ങൾ ഉത്തരപ്പെടുത്തുക.<br/><br/>

<b>പഠന മോഡുകൾ:</b><br/>
• കറൻസി മോഡ് – യഥാർത്ഥ ചില്ലറ വാങ്ങൽ സംഭവങ്ങൾ ഉപയോഗിച്ച് പണം മാനേജുചെയ്യുക പഠിക്കുക.<br/>
• ടൈം മോഡ് – സമയം സംബന്ധിച്ച ഗണിത പ്രശ്നങ്ങൾ പരിഹരിക്കുക.<br/>
• ഡിസ്റ്റൻസ് മോഡ് – വേഗതയും ദൂരം സംബന്ധിച്ച പ്രശ്നങ്ങൾ കണക്കാക്കുക.<br/>
• അടിസ്ഥാന കണക്കുകൂട്ടൽ – കൂട്ടിച്ചേർക്കൽ, കുറയ്ക്കൽ, ഗുണനം, വിഭജനം.<br/>
• നമ്പർ ലൈൻ മോഡ് – നമ്പർ ലൈൻ ഉപയോഗിച്ച് പ്രശ്നങ്ങൾ പരിഹരിക്കുക.<br/><br/>

<b>4. ആക്സസിബിലിറ്റി സവിശേഷതകൾ</b><br/>
• ടോക്ക്‌ബാക്ക്, കസ്റ്റം ആക്സസിബിലിറ്റി ജെസ്റ്ററുകൾ എന്നിവയെ പൂർണ്ണമായി പിന്തുണയ്ക്കുന്നു.<br/>
• ടെക്സ്റ്റ് ടു സ്പീച്ച് (TTS) ഉപയോക്താക്കളെ മെനുവുകളും അഭ്യാസങ്ങളും വഴി സഹായിക്കുന്നു.<br/><br/>

<b>5. ക്രമീകരണങ്ങൾ</b><br/>
• ശബ്ദം, സംസാരത്തിന്റെ വേഗം, ഹൈ-കോൺട്രാസ്റ്റ് മോഡ് എന്നിവ ഇഷ്ടാനുസരണം ക്രമീകരിക്കുക.<br/>
• പശ്ചാത്തല സംഗീതം, വൈബ്രേഷൻ എന്നിവ ഓണോ ഓഫ് ചെയ്യുക.<br/><br/>

<b>6. ആപ്പ് വിട്ടു പോകൽ</b><br/>
• ആപ്പ് വിട്ടു പോകുന്നതിനു മുൻപ് സ്ഥിരീകരണ ഡയലോഗ് കാണിക്കുന്നു.<br/><br/>

<b>7. ലോകലൈസേഷൻ</b><br/>
• പല ഭാഷകളും പിന്തുണയ്ക്കുന്നു.<br/><br/>

മൊത്തം മാത്സ് മന്ത്രയോടെ പഠനത്തിൽ സന്തോഷം അനുഭവിക്കുക!
    ]]></string>
</resources>
