<resources>
    <string name="landing_page_desc">
        यह लैंडिंग पेज है। इस स्क्रीन पर आपको छह बटन मिलेंगे जो ऊर्ध्वाधर रूप में व्यवस्थित हैं: क्विक प्ले, लर्निंग मोड, गेम मोड, यूज़र गाइड, सेटिंग्स और बाहर निकलें। प्रत्येक बटन को स्वाइप करके या कस्टम एक्सेसिबिलिटी जेस्चर का उपयोग करके एक्सेस किया जा सकता है। किसी भी बटन को सक्रिय करने के लिए उस पर डबल-टैप करें।
    </string>

    <string name="quickplay_page_desc">
        यह क्विक प्ले पेज है। प्रश्न सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। इनपुट बॉक्स तक पहुंचने के लिए फिर से दाएँ स्वाइप करें। इनपुट बॉक्स को खोलने के लिए उस पर डबल-टैप करें। उत्तर दर्ज करने के बाद, "Done" बटन टैप करके उत्तर स्वतः सबमिट किया जा सकता है। यदि उत्तर सबमिट नहीं हुआ है, तो एक बार और दाएँ स्वाइप करें और Submit बटन मिलेगा। स्क्रीन के ऊपरी-बाएँ कोने में Back बटन है और ऊपरी-दाएँ कोने में Hint आइकन है।
    </string>

    <string name="learning_page_desc">
        यह लर्निंग मोड पेज है। स्क्रीन दो कॉलम में विभाजित है, प्रत्येक पंक्ति में दो बटन होते हैं जो अलग-अलग गेम मोड को दर्शाते हैं। पंक्तियों के माध्यम से नेविगेट करने के लिए दाएँ स्वाइप करें। किसी भी बटन पर डबल-टैप करके संबंधित लर्निंग एक्टिविटी में जाएं।
    </string>

    <string name="game_page_desc">
        यह गेम मोड पेज है। इसका लेआउट लर्निंग मोड पेज जैसा ही है, जिसमें दो कॉलम और प्रत्येक पंक्ति में दो बटन होते हैं। गेम मोड देखने के लिए दाएँ स्वाइप करें। किसी गेम को शुरू करने के लिए बटन पर डबल-टैप करें।
    </string>

    <string name="settings_page_desc">
        यह सेटिंग्स पेज है। यहां आप अपनी अनुभव को कस्टमाइज़ कर सकते हैं। आप म्यूज़िक वॉल्यूम, स्पीच रेट, बैकग्राउंड म्यूज़िक, विज़ुअल कंट्रास्ट, कठिनाई स्तर, भाषा सेटिंग्स को समायोजित कर सकते हैं और सभी सेटिंग्स को डिफ़ॉल्ट पर रीसेट करने का बटन भी मिलेगा। प्रत्येक सेटिंग विकल्प को देखने के लिए दाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="hint_page_desc">
        यह Hint पेज है। पिछली स्क्रीन पर वापस जाने के लिए बाएँ स्वाइप करें। वर्तमान कार्य या प्रश्न से संबंधित Hint सुनने के लिए दाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="shake_page_desc">
        यह शेक मोड पेज है। आपने कितनी बार शेक किया है यह सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। वर्तमान प्रश्न सुनने के लिए दो बार दाएँ स्वाइप करें। Hint सुनने के लिए एक बार बाएँ स्वाइप करें। Back बटन पाने के लिए दो बार बाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="tap_page_desc">
        यह टैप मोड पेज है। यहां कस्टम एक्सेसिबिलिटी फीचर्स सक्षम हैं, इसलिए TalkBack समर्थित नहीं है। स्क्रीन Text-to-Speech (TTS) का उपयोग करके प्रश्न को ज़ोर से पढ़ेगी। जब आप स्क्रीन टैप करेंगे, तो TTS टैप की गिनती बोलेगा। Back बटन ऊपरी-बाएँ में और Hint आइकन ऊपरी-दाएँ में स्थित है।
    </string>

    <string name="day_page_desc">
        यह दिन चयन पेज है। प्रश्न सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। दिन चयनकर्ता तक पहुंचने के लिए दो बार और दाएँ स्वाइप करें, जो 3-बाय-2 ग्रिड में व्यवस्थित है, जिसमें रविवार तीसरी पंक्ति के केंद्र में है। Hint आइकन तक पहुंचने के लिए एक बार बाएँ स्वाइप करें और Back बटन के लिए दो बार बाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="number_line_page_desc">
        यह नंबर लाइन पेज है। प्रश्न सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। आप वर्तमान में किस दिशा की ओर देख रहे हैं यह जानने के लिए दो बार और दाएँ स्वाइप करें। माइनस (-) बटन तक पहुंचने के लिए तीन बार और दाएँ स्वाइप करें, जो आपको पीछे की ओर ले जाता है। उदाहरण के लिए, यदि आप 5 पर हैं और पांच बार माइनस दबाते हैं, तो आप 0 पर पहुंचेंगे। प्लस (+) बटन तक पहुंचने के लिए चार बार और दाएँ स्वाइप करें, जो आगे ले जाता है। Hint आइकन के लिए एक बार बाएँ स्वाइप करें और Back बटन के लिए दो बार बाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="mental_page_desc">
        यह मानसिक गणित पेज है। प्रश्न सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। इनपुट बॉक्स तक पहुंचने के लिए दो बार और दाएँ स्वाइप करें। इनपुट बॉक्स खोलने के लिए डबल-टैप करें, उत्तर दर्ज करें, फिर Submit बटन तक पहुंचने के लिए तीन बार और दाएँ स्वाइप करें। उत्तर सबमिट करने के लिए Submit बटन पर कई बार टैप करें। Hint आइकन के लिए एक बार बाएँ स्वाइप करें और वापस जाने के लिए दो बार बाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="angle_page_desc">
        यह एंगल गेम पेज है। आपको किस कोण की ओर मुड़ना है यह सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। आप वर्तमान में किस कोण की ओर देख रहे हैं यह सुनने के लिए दो बार दाएँ स्वाइप करें। डिफ़ॉल्ट फेसिंग दिशा 0 डिग्री है। दाईं ओर मुड़ने से कोण 0 से 45 तक बढ़ता है, और बाईं ओर मुड़ने से 0 से 270 डिग्री तक बढ़ता है। Hint आइकन के लिए एक बार बाएँ स्वाइप करें और वापस जाने के लिए दो बार बाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="sterio_page_desc">
        यह स्टीरियो साउंड पेज है। निर्देश सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। प्रश्न बटन तक पहुंचने के लिए दो बार और दाएँ स्वाइप करें। प्रश्न सुनने के लिए डबल-टैप करें। इनपुट बॉक्स तक पहुंचने के लिए तीन बार और दाएँ स्वाइप करें। फिर Submit बटन तक पहुंचने के लिए एक बार और स्वाइप करें। Hint आइकन के लिए एक बार बाएँ स्वाइप करें और Back बटन के लिए दो बार बाएँ स्वाइप करें।
    </string>

    <string name="drawing_page_desc">
        यह ड्रॉइंग पेज है। कस्टम एक्सेसिबिलिटी सक्षम है, इसलिए TalkBack समर्थित नहीं है। ऊपरी-दाएँ कोने में Hint आइकन है, और ऊपरी-बाएँ कोने में Back बटन है। Reset बटन ऊपर और नीचे दोनों बाएँ कोनों में है। Submit बटन नीचे दाएँ कोने में है।
    </string>

    <string name="compass_page_desc">
        यह कंपास गेम पेज है। जिस दिशा में आपको मुड़ना है वह सुनने के लिए एक बार दाएँ स्वाइप करें। आप किस दिशा की ओर देख रहे हैं यह सुनने के लिए फिर से दाएँ स्वाइप करें। जीतने के लिए, आपको सही दिशा सीमा में दो सेकंड तक रहना होगा। Hint आइकन ऊपर दाएँ कोने में है और Back बटन ऊपर बाएँ कोने में है।
    </string>

    <string name="touch_screen_page_desc">
        यह टच स्क्रीन पेज है। यहां कस्टम एक्सेसिबिलिटी सक्षम है और TalkBack समर्थित नहीं है। Back बटन ऊपर बाएँ कोने में है और Hint आइकन ऊपर दाएँ कोने में है। प्रश्न स्क्रीन के नीचे केंद्र से थोड़ा ऊपर स्थित है। प्रश्न TTS के माध्यम से ज़ोर से पढ़ा जाएगा।
    </string>
</resources>
