<resources>
    <string name="user_guide_text"><![CDATA[
<b>मैथ्स मंत्रा उपयोगकर्ता मार्गदर्शिका</b><br/><br/>

<b>1. परिचय</b><br/>
मैथ्स मंत्रा एक नवीन और समावेशी गणित सीखने वाला ऐप है जो सभी क्षमताओं के छात्रों के लिए डिज़ाइन किया गया है।<br/>
स्पर्श, गति, और ध्वनि आधारित सीखने सहित विभिन्न इंटरैक्टिव मोड्स के साथ, यह गणित को रोचक और सुलभ बनाता है।<br/><br/>

<b>2. मैथ्स मंत्रा का उपयोग कैसे करें?</b><br/>
मैथ्स मंत्रा कई गेम और लर्निंग मोड प्रदान करता है, जो मज़ेदार और इंटरैक्टिव अभ्यासों के माध्यम से गणितीय अवधारणाओं को मजबूत करते हैं।<br/><br/>

<b>3. फीचर्स का अवलोकन</b><br/>
<b>गेम मोड्स:</b><br/>
• क्विक प्ले मोड – मेनू नेविगेट किए बिना तुरंत एक रैंडम गणित चुनौती शुरू करता है।<br/>
• ड्रम मोड – आवश्यक गिनती से मेल खाने के लिए स्क्रीन टैप करें।<br/>
• बेल मोड – घंटियाँ गिनने के लिए फोन को हिलाएँ।<br/>
• ड्रॉइंग मोड – स्थानिक जागरूकता के लिए बुनियादी आकृतियाँ बनाएं।<br/>
• दिशात्मक मोड – लक्ष्य दिशाओं से मेल खाने के लिए डिवाइस घुमाएँ।<br/>
• टच द स्क्रीन मोड – स्क्रीन पर विशिष्ट संख्या में उंगलियाँ रखें।<br/>
• स्टीरियो साउंड मोड – स्टीरियो ऑडियो संकेतों का उपयोग करके गणित समस्याएं हल करें।<br/>
• MCQ मोड – बहुविकल्पीय गणित प्रश्नों के उत्तर दें।<br/><br/>

<b>लर्निंग मोड्स:</b><br/>
• करेंसी मोड – वास्तविक जीवन की खरीदारी परिदृश्यों के साथ पैसे का प्रबंधन सीखें।<br/>
• टाइम मोड – समय संबंधित गणित समस्याएं हल करें।<br/>
• डिस्टेंस मोड – गति और दूरी की समस्याएं हल करें।<br/>
• कोर अंकगणित – बुनियादी जोड़, घटाव, गुणा, और भाग।<br/>
• नंबर लाइन मोड – नंबर लाइन पर समस्याओं को हल करने के लिए स्वाइप करें।<br/><br/>

<b>4. पहुंच सुविधाएँ</b><br/>
• टॉकबैक और कस्टम पहुंच इशारों का पूर्ण समर्थन।<br/>
• टेक्स्ट-टू-स्पीच (TTS) उपयोगकर्ताओं को मेनू और अभ्यासों के माध्यम से मार्गदर्शन करता है।<br/><br/>

<b>5. सेटिंग्स</b><br/>
• ध्वनि, स्पीच, और हाई-कॉन्ट्रास्ट मोड को कस्टमाइज़ करें।<br/>
• बैकग्राउंड म्यूज़िक और वाइब्रेशन को सक्षम या अक्षम करें।<br/><br/>

<b>6. बाहर निकलने का विकल्प</b><br/>
• ऐप से बाहर निकलने से पहले उपयोगकर्ताओं को पुष्टि संवाद दिखाया जाता है।<br/><br/>

<b>7. स्थानीयकरण</b><br/>
• व्यापक पहुँच के लिए कई भाषाओं का समर्थन।<br/><br/>

मैथ्स मंत्रा के साथ सीखने का आनंद लें!
    ]]></string>
</resources>
